難得我媽咪大都督睇岩今日個市！！！！

但我居然會信你班撚屌個d屎q

買自己對家 我真係要屌死你班仆街！！！！

愈唸愈撚炆！！！唉屌！！！

其實邊系個建議架！

呀屌 真係得我呢個on9先會信你班撚屌

你搞到匯瘋盈利倒退

我居然會on9到唔相信自己既實力

岩岩唸唸下跑左入廁所喊

含指匯瘋購，兩樣都死

我今日真係睇跌架

我輸多你10蚊

係跟你個買法既對家 唔係你個睇法

我忍手成三個星期
唸著一出肖就要見血

點知居然會買自己對家

媽咪哥

我點解會咁on9

係買自己對家呀
計你買落去為準
下次買完叫朋友幫手啦

大dodo 星期一係咪要放？

睇死你遲啲又話牛三

放了

其實聽日牛手，
dodo正手又中，反手又中

咁因應市場變動而改變想法係好正常架姐

都話左用快入快出戰術

又想呃尻我

面神依家有咩倉?

忍唔住笑左出聲 屋企人問我笑乜

係你地班仆街教我咁買
叫我照出post

買輪輸時間值

你應該一近牛 三遠熊既比例去玩

痴線架，真係好好笑

跌得個$200 就算啦
早排牛仔熊仔比人食左成皮野都未認輸

覺得自己ON9

on9 仔, 人地係叫你老豆老母買你對家呀

尾市放左call?

其實你咁係咪燈死咗自己

左右互搏

買落去為準咁點買都死
正手反手都

揸call睇淡

咁點搞呀

好撚難玩WO

媽咪豬唔緊要
最緊要益下我地贏

想暴力救市，下次係標題加多幾個感嘆號啦

你個PK

犧牲小我 成全大我呀

麵神上次業績先買5仔輪輸到ok,今日又黎

燈神總會重複犯錯

果然

今日個核彈係你放嘅，多謝大佬，我今日又賺咗一倍

咁你都記得

BTW今次我買含指

大dodo下次都係信自己好d
不過記住買咩講聲 誓死跟隨

個陣你都未榮升麵神

Btw下次買摩通好啦，有滙豐你都係冇運行

屌 我跟係買曬兩邊

遲d媽咪哥又會開post話係你地迫9 me

又會輸到：“嗚嗚嗚，輸哂，好唔甘心，比返d 錢我，要del app .... " 云云

麵哥而家仲係咪熊一？

我會嚴守紀律

笑撚死

你夠話斬手指、del app 、退出引退啦。
你夠話行價值投資，結果買京信。
你夠話用玩牛熊嘅方法嚟玩輪

京信真係有料

麵哥隻939 call. 放左未？

十世前放左啦

其實你個標題用得'難得'呢個字眼 你都係唔信自己居多

呢排黑仔

買反手咁過份

唔想再玩輪啦 好撚ON9呀

打算入1011

點睇

但佢D支持位穿哂WO

等1.75

定入打清介紹隻中車呢

佢個走勢圖好撚靚

大圓底再加大成交再升價位

放過老散未

人棄我取

呢隻聽清分析好似好有潛質

你聽邊個分析

U

我係你對家你都信

中？。。

走左啦

中個屁

麵哥 星期一點睇 跌定升

我隻29000牛有救啦

星期一不問價入啦1766

接我貨

走左call 就升